有XS/XS MAX收機價未？

準備搶番幾千部放